[文宣]成晚其實煩乜9

爆眼個女仔 醫護黎
環球記者
係將白寫成黑既幫兇
佢跟本應該要被收割
收唔到頭只係佢好彩
有件藍衫跟本已經係死罪

仲有舉鎗果個
算佢舉得快
唔係還埋眼先好走

人地日日將白寫成黑
仲同佢講人道?
錯係錯在 圍佢果班出手太遲
比人影得太多野
一見到藍衫已經要 R佢
留大過年?

結論:屌 明知入去有風險 你仲要拎件藍衫入去 後果自負咪呢D

推呀